福岡8日7夜行程求改善

嚟緊12月會毒遊8日福岡
主要想睇景放鬆一下
shopping 食野都係其次
所以想請咁多位巴絲打比啲意見

第1日 UO 3點幾福岡落機 計堆delay預無1日
所以唔會點安排第1日行程
無事既話就check in
去Hostel (博多)附近行下
或者去天神地下街

第2日 (北九州5days pass)
門司港
下關
小倉
住博多

第3日 (北九州5days pass)
早上出發去長崎
原爆館&公園
眼鏡橋
稻佐山夜景
住長崎

第4日 (北九州5days pass)
早上軍艦島
出島
海濱區
返博多
住博多

第5日 (北九州5days pass)
由布院一日遊
(諗緊坐唔坐由布院之森，事關
睇到好多巴絲話要坐好耐，或者中途站先坐
同埋由布院夠唔夠撐1日?)
住博多

第6日
太宰府
柳川
住博多

第7日
早上大濠公園
中午至晏就去志賀島
住博多

第8日
博多市內閒遊
6點幾機返香港

順唔順路個啲未有好仔細執過
想問會唔會好Chur
會埋北九州5 days pass用唔哂
有冇其他Within pass地方好去
求狠評

唔係由布院住晚溫泉酒店？
想用盡5 days pass既可考慮去埋熊本，不過冇得入熊本城就差啲

多謝巴打意見先
一丁友就無謂住溫泉油店
始終無人share個費用
熊本綜合咗啲意見
好似無咩地方值得去

咁熊本+阿蘇會唔會多啲嘢睇？
利申：未去過阿蘇火山

未認真睇過熊本有咩景點
不過可以考慮下

推

坐巴士去由布院啦
改買3日pass

去由布院果日可以搭特急sonic去大分轉車, 回程都係
唔住旅館既話由布院一日剛剛好

之後第6日可以朝早去海之中道, 淨低半日就去熊本, 坐下新幹線, 反正40分鐘車程又唔係耐

之後第8日朝早先去大濠公園, 你下晝6點機朝早大把時間

巴打真係一言驚醒
但係係klook到買都係差$100到
又可以坐下由布院

多謝絲打意見先
姐係唔駛去太宰府柳川
熊本可以再搵搵資料
事關之前完全無諗過去

我都係12月去5日，而家搵緊資料如果想博多去阿蘇火山好似唔夠時間，仲研究緊點坐車去

講漏左, 其實係你原本第7日既大濠公園同志賀島拆做第6/8日
咁第7日就可以去返原本想去既柳川+太宰府

今年年頭去,好似再去多次

巴打月頭 月中 定月尾去？

月頭4-8號

唔該哂
姐係朝早志賀島
晏就出發熊本？
有冇理解錯？

1年去1次唔過份

一月頭都係毒遊8日7夜 留名先

開始plan未
交流下

我4晚都住博多，暫時plan左係咁

day1 福岡
day2 由布院 溫泉
day3 柳川大宰府
day4 阿so 熊本
day5 可能半日長崎

未 暫時淨係book左頭四晚係福岡既hostel

啲fd話長崎值得去 諗緊另外果三晚係長崎落腳

未去過 comment唔到
留返比其他巴絲

我1日hostel都未book
福岡你book邊間？
長崎3日咁多

tabicolle backpacker

佢講到長崎好值得去好想去多幾次 要再睇睇先

長崎本身都諗住3日
但要買PASS真係不了

巴打, 我黎緊3/11, 去7日 ,諗住買5日PASS, 頭尾沒左半日
都係3 點到福岡,行程主要睇景,食野,少買野

Day 1(住博多): 3點到福岡 , 住博多, 9 HEA, 食拉面+ 多牛
Day 2(住長崎): 開始用PASS, 去佐世保99 島, 搭個架船 ,夜晚去長崎,
Day 3(住熊本): 上午-軍艦島, 中午-原爆館,夜晚-稻佐山, 再落熊本 (好似好CHUR )
Day 4 (住小倉): 熊本一日遊( 未諗到去邊, 熊本OFFICE? 熊本城外行下?) ,夜晚去小倉
Day 5 (住天神):門司港+ 唐戶市場+ 鐵路博物館
Day 6 (住天神): 太宰府+ 二日市溫泉 (用JR PASS 去二日市再行去太宰府)
Day 7 早上超市掃貨 ,下午番香港

俾個參考你

利申: 第一次去

BTW:
如果JCB 卡, 機場有來回免費巴士劵拎

巴打backpack? 係咁轉住宿喎

長崎睇完夜景再去熊本？你有隨意門呀？

係

睇返由博多去熊本好似好快
但熊本市內啲人好似多數去完個咩熊本熊辦公室多
利申：唔熟依隻野

去食豬排飯水前寺熊本城囉
熊本城之前話要整廿年，點等

5日4夜 就唔好哂時間 又去熊本 又長崎

唔住溫泉 個人認為可以唔去
朝早到下就勁多旅行團

新幹線好快來回
熊本城就算爛左 都可以去睇一睇
可以食拉麵 推介 天外天

個到啲街道睇遊記好似幾有味道
又想試下坐下由布院之森
如果唔去由布院 去大分別府點睇

由布院 我覺得清晨同黃昏慢慢行先係最正 行完浸溫泉
你一個人其實都可以book d 平平地既溫泉 浸返
晚

點解唔Day 2去到長崎即睇夜景，反而Day 3睇完夜景先咁夜搭兩個幾鐘車去熊本？

新幹線半個鐘左右就到熊本，真係好快，而且係北九洲pass唯一包既新幹線，可以有機會搭吓新幹線唔好浪費咗佢

熊本既拉麵令我諗起味千拉麵，不過相信應該冇人會去嗰度食味千拉麵

原來去長崎既Jr唔同新幹線
一直以為係一樣

上agoda睇平極都好似要5/6百一晚
太平都太敢去

唔同架，同埋真係好快，所以即日來回半日，行下上下通水前寺櫻彩苑食個飯咪走

城彩苑唔知仲有冇開放？如果有都可以去睇吓

咁真係可以搵半日去一去熊本喎

去熊本新幹線來回原價9220円，搭一次張北九洲pass已經回本

係呀，因為軍艦島要早起，所以住長崎，又想住下熊本

呢個我仲plan緊， 但係我check左JR 最後個班長崎去熊本成11點幾，應該趕到，多謝巴打提醒

巴打係咪上jr個網check時間？
雖然個個網唔係話太差 但想睇下有冇啲app個啲可以更加清楚

真係拍得住機票

去到11點幾呀？但你要睇夜景即係8點半要係長崎站上車

絲打依個咩app嚟

我12月3-7都係去福岡呀

我3號5點先落機
7號12點就要走
實際玩得3日 我諗住3day pass
3號落機去博多行
4號去小倉 周圍 夜晚入長崎
5號朝早軍艦島之後都未plan

你係咪剔走咗新幹線

去日本旅行一定要有乘換案內

又好似係喎
上次剔走左唔記得剔返

原來乘換全日本都用得

大家 如果去佐世堡 99島點睇

我用開「乘換NAVITIME」同「NAVITIME」，其實我唔知用邊個好啲，同一公司點解出兩隻差唔多既apps

我都係12月去5日
本身諗住去阿蘇
但係咪封山？

去別府海濱砂湯，不過最好平日去
好似一千円左右

Ps 我11月去

睇fd啲相由布院真係幾靚

嚟緊一月自己去五日 交流下先

四晚都係住返博多
暫時plan緊
day 1 五點幾落機 行博多
day 2 小倉門司港
day 3 太宰府天滿宮 柳川
day 4 （諗緊去由布院好定留喺博多天神shopping好）
day 5 博多

第一次去日本好緊張又興奮

絲打邊得近唔近博多站？
我發覺我想住既hostel近中洲多啲
行去博多站又太遠
但又唔想比200羊搭兩個站

我嗰度行過去博多站應該兩三個字
但airbnb嚟

我諗我行過去博多要四個字
Btw 住airbnb注意安全

有冇巴絲打可以交流下意見

留意門司港星期六日去好d 多好多野食同行

咁多人想睇長崎夜景 其實完全唔吸引 唔好信d台灣Blog 吹到乜乜三大夜景

但係唔想咁多人係咪另計 想租間單車慢慢睇下景

其實依個都feel到 啲樓矮應該同香港差好遠
又會好多人 但夜晚唔去冇野好去

有無諗過能古島/去志癲個時經海濱公園玩行下